召集對香港天文有興趣既你

我係一個天文愛好者!
歡迎大家加入群組睇天文資訊/ 交流心得/ 分享靚相!
群組:

Photo credit: 群主 JL

有興趣
但係想問吓係咪冇tg group？